大失敗！支共測試可在水中作戰的新戰車 成架車翻側落水！

你識條鐵咩，潛艇嚟㗎

一個唔覺意浸死晒啲傷兵
湯藥費都慳埋

玩乜撚野水呀
返去摺被啦

戰略性洗車你識條鐵

原來張圖有後續

党媒公開播得肯定又準備白事當喜事辦啦

A video shows an amphibious tank that operates under water. It's designed to lay underwater in wait & ambush unsuspected vehicles that try to cross the river.

變潛水艇就話你知咩傻鳩

落撚哂水個人駛唔駛落呀
未撚聽過搭船個人要落埋海

勁到，真正水陸兩棲，潛水又得

條片好有星爺以前啲戲個feel，鏡頭一轉已經沉撚左

呢位ching識嘢 水面行車真係好難行咁耐 其它国家都肯定做唔到啦 唔知啲人乜春

講開講 依家你地出緊一毛定兩毛啊?

痕鳩軟

恥天下

該煨咯

放得係cctv播 應該有後繼機係成功掛

點解連坦克都可以咁大黑煙

班解放軍係咪唔識游水

仲曬救生衣

欺山莫欺水

柒

班胡人邊有見過海

遼寧號都有啦

人哋出過南海軍事演習

開架艇仔都咁閪多黑煙

咁又點

支那人太清楚國產嘅特性

老解：哎濕撚晒

俾敵軍知道行蹤

indo pacific news 咁快收到風

泛民議員必須拒絕人大委任
泛民議員必須拒絕人大委任
泛民議員必須拒絕人大委任
唔服就做民調

有冇諗過個設計係咪make sense
細艇都係突擊用
但依家咁重甲咁撚慢
枝大炮點打水戰

對家揸架大飛+機關鎗話唔定仲勁

海床部隊

肥仔一跌落渠就連部坦克都失去

三棲戰車我哋識條毛咩

誘敵之計

你識條鐵咩

解放軍海底奇兵

落左水即刻transform 做潛艇炸
勁野黎

試驗既過程失敗好正常
我有睇過原片
PRC後尾真係量產到正常既出黎
笑下就好 攞黎打飛機就無謂

你美帝潛艇可唔可以潛到落底？唔得呀嘛，咁咪垃圾lor

中國呢部潛咗落去，成世唔上嚟都得？

仲係到J咩核動力，笑大人個嘴咩，永動機中國一早已經做到

連登仔係咁架啦 不停課金做on9嘢就當贏咗

咩呀 水“中”作戰咪成功左囉

啲煙唔講我以爲準備爆炸

你哋識咩呀！！！！！！！！！！！！！
變形金剛唔倒轉！點變身！

辛苦錢 袋穩啦

潛到咁深一定冇人搵到佢哋
厲害了我的國

唔係咩叫水軍呀

出晒黑煙做乜撚

真係深潛
又冇聲

收皮啦1毛狗
外國用船落水，支那用車落水咁撚on9

明顯測試，就拎來打飛機一陣又比大陸狗笑鳩兒登仔同埋呢架嘢好似已服役，世界最快. 做就美國做先，可惜流產，大陸又抄

唔認為有其他國家做到
係咪個個終國人既世界觀都係咁

一毛又出現

推

點解唔直接搵架船安裝武器？係咪有咩唔同？

啲中國軍人行搞笑路線？

紀錄片擺明就係寫緊架車嘅研發過程
應該係 zbd 04 or zbd 03
唔係話佢架野勁
但係無必要學5p作故仔打飛機

cctv 9會播

諗起有條笑片
成班人企喺架船
然後喺條河度反撚咗艇
加埋titanic背景音樂

佢想洗車又要話俾你知咩

嗰條友5毛黎 block佢啦

荒謬國度，無藥醫！

潛水車你地識撚咩

啲黑煙多到
污染環境

笑撚死

abandon ship!

小日本二戰已經做到

一早block 7左佢

連登孤島

條片2002年架喎，唔好興奮住好冇

好撚大煙啵！最新隱形技術？

你架上唔上得陸地當坦克用？

突破盲腸

唔係呀 個到好深架

防激光

好正

真唔真,黨媒會畀放出嚟?

知名五毛又上水

唔翻則落水點水中作戰
又贏

我隻船出名快
出名沉得快

白痴架咩?

恭賀中共新型潛艇下水儀式

中國製造，唔爆炸已偷笑

牆外打飛機台 應該無需要咁做 只係有啲捉摸唔到

屌你個名

浮潛兩用

屌又真係幾好笑

解放軍能打仗、打勝仗！

共匪打人民先叻姐
打外國有邊場贏過

成個設計完全係弱9智，無考慮流體動力學

係咁上下啦

官媒播得唔通真係大柒事咩
呢度兒登

咪撚整d垃圾污染地球啦

唉 屌 濕撚哂
唉 唔撚驚

打少陣空炮得唔得

笑撚死鬥遠
今日我行5KM,聽日佢行5.5KM
係咪原始人時期嘅軍備競賽嚟

唔撚想幫支共講嘢，但見咁多小學生打飛機真係

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

小學STEM project

見到啲黑煙都知咩事

佢兜得咁肉酸自己唔尷尬嘅咩

你以為咋.....

CCTV 又會咁柒都播

D黑煙

係扮演被發現所以要下潛

叫咗你唔好玩水㗎啦好痛啊

Yes

你哋呢啲外行人識閪咩，呢個係隱藏嘅潛水功能嚟㗎